好想從頭再來，好好愛你一次

好想追返你。
我地係tinder識
拍拖四個月
我重好愛好愛你
好想追返你，再好好愛你一次。

想食咪食囉，想做咪做囉，鐘意咪講囉，人真係麻煩

去啦
唔好後悔

去啦麥林號！！！

好想你追返我。
我地係tinder識
拍拖兩個半月
我重好愛好愛你
好想你追返我，再好好愛我一次。

點解你唔係佢

tinder... 算鳩數啦

依據困於記憶